點解連登仔唔識尊敬老人家？

搭車唔肯讓座

你咁大個人係唔係企下都無力？

廢柴

蝕底少少真係唔得？

廢人點做大事

好彩我企到依家😂

唔企得咪撚學人出街啦

出街就要互相禮讓

出街基本要求你做唔到學乜人出街？

咪就係，企足2粒鐘都未撚驚過 企都唔企得仲話獨立🙄

互相禮讓 屌你班垃圾口講一套做又一套 有咩事就擺班後生仔上網公審 平撚時就牙刷刷講到自己幾撚勁幾撚健康行幾耐都冇事 搭親車成個死廢柴成隻死狗咁逼人讓座

三唔識七 蝕比佢把撚

係囉

其實唔做錯又點會比人審

每樣都計較

做唔成大事

咁你做成大事未

老人家投俾建制連累到我地就得！

我地就一定要讓坐？

我依加就偏偏唔讓

我鍾意讓就讓，唔讓就唔讓關你撚事咩

仲有，你讓人擺到明睇少老人家，你地老人家分分仲健康過我地。

講大個人
老野咪仲大
你唔屌鳩佢地企下都冇力啦

你應該弱智

唔肯蝕底 = 一定做唔成大事

肯蝕底 = 有機會做成大事

非黑即白弱智廢柴

政治又撈埋一齊講？

老人家健康過你？

你打J打很多變虧佬？

弱智

後生仔精壯同老人家比

屌你老母又係你講大個人先
咁咪鬥中囉

邊撚到有個互字

弱撚智
班廢老搭車果陣妹下

你轉牛角尖捉字蚤你認為睇落去無咁似弱智？

禮讓，係比有需要一方

講乜鳩

其實根本係一個cycle嚟冇得變
老人家佢地依加做得衰
後生就話，到後生呢班老左，
之後又咪俾人話返。
所以真係唔洗同反智嘅人嘈。
到老左自然有排受

俾兩蚊，淨低個d都係我地幫佢補底
又幫佢出錢，又俾位佢坐
我驚佢地受唔起咋

你睇到自己好撚偉大呀？

點睇啲連user name都要抄人嘅柒頭

唔係呀
不過我真係有份俾錢姐
你冇份交稅就冇野好講啦

你收皮啦，未撚屌撚完你啊，垃圾，乜撚野唔抵得人發新年財，我自己都係個學生，我學校之前去做年宵，都係自創野，又咪賺到，乜撚野唔抵得，依加班垃圾明撚顯係抄襲啦。

弱智
你性幻想全世界得你一個交稅呀？

你文肓
我只問你做成大事未
你睇你答左d咩
閱讀理解拎U?

邊個弱智明眼人會知

你up乜9呀
九唔搭八

就算我只係幫補左佢地1仙都係俾左佢地
點解我又要出錢又要出力先

呢個世界係咁嫁啦
你交一仙稅係唔係只拎一仙福利？
弱智

咁你答左問題未
做左咩大事

咁佢拎左補貼錢個福利啦
點解要俾埋佢坐
呢個又唔係強制

屌柒你件弱智

原來無貨賣

讓坐唔係強制

呢個post無話強制

但後生仔應該同老人家爭位？

ho ball ching

咁撚蠢讀多幾年書先學人串咀啦

你都係呃負皮姐

呢個只係權利義務既問題，你俾得錢就有權坐，至於讓唔讓眾只係義務，冇話你係咪一定要讓，讓唔讓應該係由消費者自行決定，所以我根本唔知有乜野好嘈，拍片梗加on9

利申：毒檸搭地鐵有位都唔坐，廢撚事俾人拍片批鬥

知唔知咩叫義務

呢個topic無話必要

尊重係雙向 既然佢地都唔識尊重 咁點解我地要尊重佢

唔係冇力企，係唔撚想讓比廢老

你既玻璃心受左乜野傷害呢？

如果大肚婆呢？

你唔比人交十萬蚊稅，一蚊褔利都唔攞嘅

弱智學咩人出post
安安靜靜坐你既關愛座啦

你同十仆ching講

廢青咁鐘意坐原來因為弱智

我一定讓
支那除外

平時想坐都無得我坐

不過好多老人家都唔讓比大肚婆依下真係

班廢老一日到黑就話捱左幾廿年 老撚左仲健步如飛要人讓

未打完send左
點廢老搭車又打尖又要人讓座俾佢
呢D叫持老賣老 洗撚人地尊重

早兩日搭車有個阿伯係到又迫又推
俾人叫咪推就屌人老母又話隻揪 又冇揪到
廢老

我係唔讓啊
你咬我食
我坐埋樓主個老母都仲得
夠膽出嚟隻揪囉

想坐咪比d禮貌講聲唔該囉，我幾攰都讓比你，但你眼超超老馮咁唔知就以為我上世欠你

睇黎係你受左d咩傷害 比人洗左腦? 人地點對我 我就點對人

讓座唔係問題，問題係有時啲老友記真係得寸進尺 成拎日屌鳩班細嘅 平時就衝入車箱、撞人推人咁入去 咁好力水 又無啦啦屌人連阿婆都唔讓 後生就應該讓阿婆乜乜柒柒 喂 見到你有需要自然會讓啦 我都想坐 我返工返學都好攰㗎 有時啲人真係掛住用手機 或者好攰留意唔到你有需要，咁你咪岀聲問：「唔該可唔可以讓俾我坐啊」咁囉 有啲禮貌好冇 講真，我讓係人情，唔讓係道理 唔係理所當然㗎 聽過唔少人讓咗座俾人都俾廢老繼續屌 做乜鳩

樓主個個post都咁憤世嫉俗
講到自己咁清高 仲上黎連登把撚？
你咁巴閉 咁做得大事就應該去改變你唔滿意嘅現況 而唔係一味淨係識得開post亂吠

讓係人情唔讓係道理
而家我畀咁多錢班老野畀咁多錢，點解要我讓？
我返完通宵攰到閪又要讓？
啲位就先到先得，你咁想坐就行去總站上車
反正你地都係等死冇咩做

講咁多做乜
係唔讓你坐啊
死老野唔企得就自己帶張私家凳出街啦笨柒

都係果句
咁想坐去寶福山坐啦
屌你老母

做左60.70.80年人都未學識禮讓，你屌鳩班做咗20.30年人嘅後生仔

廢老唔值得尊重

點解你咁撚無恥扮屈蛇呢隻過街老鼠呢